iu死左呀!!!!!!南韓演員李知恩驚傳離世家中

南韓演員李知恩驚傳離世家中 享年50歲

〔即時新聞／綜合報導〕南韓女演員李知恩（이지은）今（9日）驚傳離世消息，享年50歲。

首爾中部警察局表示，昨晚（8日）大概8點接獲李知恩的朋友報案，表示聯絡不到對方，警方立刻前往李知恩家中，發現他已經沒有呼吸。李知恩原本和兒子住在一起，但目前兒子正在當兵，李知恩獨自居住。警方表示將驗屍確認死因。

50歲

發布假消息，已經報警

iu

你老闆，唔屌你都唔得，我屌尻你

你唔打IU咪好地地囉
等拉啦

███████████████
███████████████
████你已進入場所█████
█████樓主屋企██████
███████████████
███████✅███████
███████████████
███████████████
███████████
███████████████
███████████████

打搞晒伯母